[第六感］有無人經過「太子站」好唔舒服？

一諗起幾日前義士係到被凌虐，
甚至壯烈犧牲...
個心乸住乸住

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

呢幾日都係度轉車...
好唔舒服

硬係會覺得見到義士英靈..

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

以前有傳聞，話架地鐵去完太子站，下一站都係太子

我係咪要開返個「日日喺旺角警署落巴士行去後面轉1號，你問我答」

明明好多人但好似好陰沉
同埋唔知係咪我自己多疑
覺得無左陣地鐵站嘅氣味
因為平時啲站係會有陣味
但太子站聞極都好似無味咁。。。

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

Post Twitter 可以post下面條link

前幾日經過太古康怡出口喊左

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

我住太子可以點算

不如話我知有咩方法可以搵到少少證據.據....乜都做唔到好辛苦

唔敢經過太子站 怕會喊

搵日經過睇睇
我對靈異野有D敏感，去到傳聞猛鬼既地方會劇烈頭痛或者咳得好勁
半年前長洲傳聞猛鬼果隻船，我年初四試過喺岸邊無啦啦喪咳，望出去見到船頭有綠光人影，但我隔離四個人都見唔到
中學有次學校帶去監獄探訪更新人士，其中一個係殺人犯
我一接近佢就喪咳，遠離佢就冇事

真心？

agger

可唔可以揾得到義士受傷/死亡嘅位置，
大家獻花掉念一吓，同埋等社會知道發生咩事

唔止太子站
搭地鐵都唔舒服

唔該去視察下環境